# pruebatecnica

Cordial saludo.

La presente aplicación consta de el proyecto de pruba técnica. Se desarrollo el módulo de autenticación .Net Core y se mestran las principales funcionalidades de la aplicación de acuerdo al requerimiento de la prueba.

Gracias por su atención.
   

